日出康城商場第2期本周日開幕 同日開放商場與交通交匯處出口

日出康城商場第2期本周日開幕 同日開放商場與交通交匯處出口
15:30 2020/10/29

"港鐵物業總監鄧智輝表示，日出康城商場第2期將於11月1日開幕，當中會有接近72間商店，包括戲院、零售、日用品等商店。港鐵將於同日開放連結商場及公共交通交匯處的出口......"

又幾型仔

人山人海

之後都係冇餐廳大家樂見

好似有間黃店珍珠奶茶就開